一人一首一聽個心就會好痛嘅歌

遙吻

一聽遙吻真係諗起好多唔開心嘅事

酩酊天使
會諗起啲一世都冇機會再見到嘅人

殘酷遊戲

阿牛

信心花舍

夠鐘

幾分傷心幾分痴

百年樹木

人非草木

體面

他不愛我

一生所愛

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

不吐不快

Yoga - 浪費

不如不見 以前未拍過拖聽完都好心酸

5201314

黑暗中漫舞

也可以

藍鞋子

不來也不去

蝴蝶之夏

Komm, süsser Tod

刻在我心底的名字

最後晚餐

張敬軒 斷點

靜靜地陪你走了好遠好遠
連眼睛紅了都沒有發現
聽著你說你現在的改變
看著我依然最愛你的笑臉
這條舊路依然沒有改變
以往的每次路過都是晴天
想起我們有過的從前
淚水就一點一點開始蔓延

我轉過我的臉 不讓你看見
深藏的暗湧已經越來越明顯
過完了今天 就不要再見面
我害怕每天醒來想你好幾遍

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩
感覺有那麼甜 我那麼依戀
每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

我吻過你的臉 你已經不在我的身邊
我還是祝福你過得好一點
斷開的感情線 我不要做斷點
只想在睡前 再聽見你的 蜜語甜言

你好不好

Sufjan Stevens - Mystery of Love

慢冷

突然好想你

鐘無豔

Someone you loved

我們都寂寞

That's why you go away

Jet Pet blues
1800-273-8255

春秋

不如不見

追風箏的孩子

Careless Whisper

富士山下

All too well

我願榮光歸香港
十八

李健達 也許不易

人來人往

Ben - Can you hear me?

+1

All of me

長相廝守

煎熬
我都唔知點解我失戀第二日就聽煎熬cls
根本玩命

是但求其愛

背叛

Give me five
第一次失戀聽呢首 好貼切

負親

後來的我們

次次聽到
‘另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著 如果能這麼想 就夠了’
眼淚就不斷流

蜚蜚

由一開始Taylor表現得已經get over左，到慢慢俾回憶嘅重量overwhelm，甚至好肉緊點解work out唔到，到最後又復歸平淡首歌好多layers好正

煙雨淒迷

520 ～13-14～

蒙著嘴說愛你

尤其這新婚 失去我身份

只怕無法再有這種情懷

難怪註定似兄妹一對

優美得共你同時在這世界

其實

羅生門

遠在咫尺

孤單心事

下次愛你（軒版）

時光倒流二十年

好好 正月天

無淚的遺憾

只是太愛你

酩酊天使，d眼淚真係一滴滴

失落沙洲

其實大部分都係張敬軒，唔知點解佢特別唱得出個種feel

我都好鍾意呢兩首
有時候會不停loop呢兩隻

最痛係嗰句 最怕 朋友突然的關心

Never meant to hurt you

再不再見 (c allstar)

我的天

驗傷

平恆時空嘅我地 仲一齊緊 咁樣諗就可以了

我反而係 為何我們 還是要奔向各自的幸福和遺憾終老去

呢首一起歌即刻充滿sad既感覺

終於了解自由

仆街本來唔記得左呢首歌
中晒現在情況

無錯 熟悉嘅前奏同唱到入心嘅歌詞我仲親口唱過比個ex聽 佢好鐘意我唱歌比佢聽 但呢一刻我只可以自己唱比自己聽

心做し

十分錯

Maroon 5 - Memories
個陣啱啱分手 日日都聽
一聽就有番感覺

告一段落

謝安琪 替你高興

麥浚龍 睡前服

我的天
追風箏的孩子
遙吻
Live in passion版連住聽真係不得了

假如 信樂團

心亂如麻

好可惜 終於失去你
對不起 我已經盡力
我沒有放棄 只是不見你
以為這樣就傷不到自己
好可惜 我們回不去
傷心哭 泣變本加厲
我一直婉拒 別人的情意
只為個不確定的你

It’s time for me to respect the once you love me more than anything

仲要一邊拍手一邊唱

分左手一段時間 以為自己已經放下
但再次去返同對方一齊去過既地方
啲回憶全部一幕幕咁浮現
只可惜 身邊既佢已經唔係到 得返自己一個

明

斷點 + 無能為力

綿綿

最心痛是 愛得太遲

無能為力佢都好耐冇唱過

無論你喜歡誰，請你留下給我這位置

人質
會呼吸的痛

This shit cuts DEEP

周興哲 受夠

紅豆

醜惡在於

未開始已經結束 Dear Jane

時光倒流一句話 林家謙

林憶蓮 - 傷痕
張國榮 - 玻璃之情

都係舊歌，d 詞聽到心痛

金剛圈
借火
想自由
空手而來
刻在我心底的名字

天真有邪
不來也不去
十分錯
謝謝對不起
人非草木
百年樹木

拼命無恙
心之科學

月球上的人
少見不怪

玻璃之情

原來你是 我最想留住的幸運
原來我們 和愛情曾經靠得那麼近

防不勝防

下一位前度
多少年
她說

說謊

會聽到眼濕

成全

Walter Kwan - 夢、別怕

好多張敬軒

オレンジ